各位連登仔唔好再笑肥婆手臂一粒粒

因為唔係淨係得肥婆先會手臂一粒粒
我自問算唔上係肥 BMI得17點幾
但手臂同小腿都好多一粒粒
呢D一粒粒唔係因為肥婆沖涼沖得唔乾淨 多老泥
而係因為毛孔角化

因為毛囊附近嘅表皮細胞「不正常角化」而導致過量嘅角質蛋白堆積係毛孔上面
當毛髮被塞係毛孔上嘅角質蛋白”kick”住生唔到出嚟
就會產生一粒粒睇落好似整唔走嘅雞皮咁嘅野

其實我身邊識唔少肥人D皮膚都好乾淨好滑
亦都識個女仔明明瘦到皮包骨咁 但都係成身一粒粒
所以拜託大家唔好再成日話D肥婆手臂生哂一粒粒咁好肉碌
瘦人都會有咁嘅情況出現

Source:

好想吱返d粒粒出黎

呢D唔係暗瘡 無癑頭吱唔到架
如果可以我都想吱哂手手腳腳D粒粒出嚟

bmi好似唔係用黎判定一個人肥唔肥

咁我比埋我腰圍你去判斷我肥唔肥囉
得24吋 肥唔肥？

吱到架
會有一粒佢白色野

咁bmi判定啲咩 ?

點解唔講自己幾高幾kg?

好耐之前睇書 話係因為缺乏維他命c
可以試下食多d

但肥婆10個有9個都有一粒粒

你係咪搞撚笑呀

bmi高少少唔一定係肥 可以係大隻
但低就一定係營養不良

乜撚野高小小
人地有個range架嘛 咁咪判斷到肥定唔撚肥囉

肯定唔關事

我由細到大，日日至少食兩粒橙

一樣有粒粒

反而我阿哥以前都有

但佢瘋狂做戶外運動之後就無晒

你自己張cap圖都有寫啦
gym撚好多都過30 但對照個表30係肥胖
咁啲大隻佬係肥定唔肥呀
衝出嚟起哂鋼咁唔知你做乜

食肉/油膩野太多
我之前手臂都有d

之後有排煙酒過量 個人好虛
想清腸胃乜都唔食得
剩係食水果同菜2個星期
完左後健康到冇朋友
手臂都滑到反光
當然亦減左d磅

BMI 不能準確判定一個人肥唔肥
要睇就要睇Body Fat

d 文盲唔識字

唔洗咁激動既
bmi淨係用體重同身高兩個數字
佢唔識分重量既來源

我吱極都吱唔到 可唔可以教下我點吱

太矮同埋體重都唔重 所以唔講啦
直接講BMI算數

關我撚事。總知有粒粒就好撚核突 包括你